更改選民地址

有無巴絲打前排改左地址 依家都未更新？

我4月頭就寄左信改地址 仲未有通知確認

寄信廢的
我寄完信等咗勁耐決定上網交form 早幾日收到信通知改咗

我3月中寄咗 早兩日先收到

信大灣暉選功能組別不如真攬炒：

你可以打去 hotline confirm下，個邊有紀錄就得

同埋近deadline好心用online交啦

真